「香港人比針對」稱入境澳洲時遭扣查 浸大學生會副會長：感被針對

有冇FC， 如果係嘅話， 澳洲啲警察都係黑

根本外國人都係睇戲食花生，有邊個國家真心喜愛收留華人暴徒

收皮啦五毛賤畜，去交流都比你話係暴徒

暫時啲中文 source 都係支共報

而澳洲果邊都回應左 :
The Australian Border Force told the ABC in a statement that "travellers from Hong Kong are not being singled out for extraordinary identity and baggage checks".

They said searching the contents of luggage and phones was "common practice" to confirm the identity of an individual and ensure "their intention for travel matches their approved purpose".

"ABF officers routinely request travel documentation from incoming passengers at the border and will occasionally conduct routine searches," ABF said.

"Routine checks conducted under the Customs Act may include checking the belongings of travellers coming into Australia. This may include baggage and electronic devices.

"These checks help us to confirm the identity of individuals, their purpose for travel and ensure travellers are not bringing in items or digital content restricted under the Customs Act.

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

tui

以事論事，好人好者點會咁呀？照下鏡就知係華人樣，唔好幻想係洋人吧